而家買iphone7會唔會好傻？

是咁的，我而家用緊嘅iphone se跌過幾次之後，唔知係咪右上粒制入面鬆左定點，而家會時不時跳去問你係咪關機嘅畫面。

除左呢個問題同個芒裂左少少之外，部機係冇咩問題。但係成日會跳去關機畫面真係好煩，咁啱見到iphone7減左價。所以想問下大家轉iphone7平平地用住定去整番部好se

唔使無線叉電同大mon的話，7手感好啲同輕好多

之前用7而家用緊X，間中覺得後悔

睇你自己清唔清楚自己想達成啲乜

當年 iPhone 5 轉 5s，明知冇咁需要，
但因為 feel 到粒 sleep/wake button 就快打柴（iPhone 5 已知問題），
拿拿林襯仲用得 trade 走佢，再幫襯買 iPhone 5s
都係買返同 GB 數，因為我清楚知道自己目的只係襯 iPhone 5 仲有命盡快利用埋佢

（點知買完冇耐，發覺我嗰批 iPhone 5 serial number / 年份後來都納入 replacement 之列，
變相我買 trade 走 5 嚟買 5s 呢個動作係多餘 不過呢個世界冇水晶球，
我當時只係做咗我應該做嘅嘢

所以睇樓主你清唔清楚自己做乜，清楚就去馬（只求用得，講求實際，唔追款）
分清 need 同 want 嘅分別

我都煩緊
用來緊6仔細機 64g,
周不時爆位，上次去緊日本途中，
照到要簡相delete

7+ 無左256，得128

上8+又得256⋯

2者差1600蚊
心大心細中

7 缺點係無 256
8 呀 XR 呀 嗰啲都無乜特別優點

我都諗住買，用開唔想轉

金屬背好正

8 啦

唔該咁多位巴打

其實7同8嘅分別係邊？7係金屬背防跌好啲？但8又係強化玻璃背
而家7最細係128，8最細係64。雖然兩者差幾舊，但係平啲又多位啲好似吸引啲咁。

乜撚野叫照到？

我想買多部6s

7果隻黑好靚
成隻啞黑咁

7最細係32

係好撚on9,快差又冇，粒電又細，粒u又舊
利申：ip7用家

係，打錯
所以就諗緊差幾舊，容量差一倍。
64我都應該夠用，所以而家就想問下巴打們7同8嘅分別係邊。

iphone 8啦

我就係6s 換7的on9

早排event 完左減左價咁啱壞機
concern 既係啞黑色靚、非玻璃背、夠輕（輕過6s 最緊要）

A11快過A10
8有得無線充電，7無
8拎上手重過7少少

由se 上8
好爽

唔用套 玻璃好靚
但要好小心用

我覺得7既JET BLACK同啞黑真係好正
唔明點解出一代就停

如果XR /XS有啞黑, 我沖左啦

啞黑好正
不過而家7真係太舊
尤其係本身已經用緊6S

用咗不裝啡皮套都好正
冇咁滑手

金屬邊滑手D
玻璃背相對冇咁滑

本身諗住換iPhone 8但係玻璃機背好淆底驚花
最尾換咗 iPhone 7 加部iPad Pro 夠皮

啲電用左⼀個鐘冇左50%

3899 32GB.............. 4799 128GB

一係買32GB . ..其實都唔值.....不過你鍾情IPHONE.

唔會用 4799買部舊款機.
寧願補少少錢買 XR , 柒都好過買舊款. 都唔係呢個年代.

一係買全面屏 AN 機.

講真如果你係上年換嘅話 iphone 7的確係唔錯嘅選擇 但係去到今年 如果你唔選擇x或者xs嘅話 點都係揀iphone 8 佢個價位而家好抵屌

係邊間買
ios12黎

6 之後都冇分別

Apple Store
11.4.1 嚟

直頭on9

想知邊間Apple Store
見demo機都已經係12

啲demo 機係升曬 12
但我試機嗰陣部機仲係 11.4.1

淨係粒u新d夠用耐d啦

7 同xr 都係差唔多錢...

換8啦
64都好夠用

拎去華強整電源制80$

摸都未摸過就可以落結論嘅兒登仔一個

買二手唔傻

買六都好夠用，6同7分別唔係好大，無壞都唔會換

7仔換完電應該仲玩到一年，但大前提係你唔打機
我一打機即刻變一日兩充

就算想考古都應該買8而唔係7

講埋係分店先啦大佬
唔好去果間中招